大家認為眾籌av有無得諗？？

套av已經拍好咗但唔放出嚟，要大家一齊畀錢（每個人都係畀同一個價錢）夠某個數先至會寄dvd或usb手指畀大家，啲錢係交畀眾籌公司，限止間出片間公司食格棍，到真係大家都收到貨先會將錢畀間出片公司，咁樣就可以杜絕番版

咁仲叫眾籌咩？

賣AV就賣AV啦
屌你比撚完錢仲未有得睇係咪on9㗎
如果唔夠數點計
買完有得睇我都未必買啦
何況呢個世代無乜可能杜絕老翻

唔緊要，最緊要係真正製作人可以賺到錢

你係真正既製作人就唔洗搵av公司野啦

唔講呢樣，你比筆錢av幫你做野先ok？
你有無預幾錢，你咩渠道去sale你段片
你目標幾多人係習慣免費bt既環境下買你段片？
同埋你搵得av公司就有機會流出翻版

睇漏左，出片公司肯任你舞，同你做好晒野先等你慢慢收錢再找數？

請參考本庄鈴出道作

youtube或pornhub，係一定要畀咗錢先，我指嘅制作人係指條女，賺夠條片有老番都無所謂

邊度搵條女同你拍av，事後至有錢收，你拍你老母都唔肯啦

不如叫d女明星、model開個價，眾籌係限期內達標佢就要拍AV，唔拍就等如違約要賠錢

唔會事後先收，一定係話拍嗰個要畀咗錢先，如果唔係搵鬼拍咩，唔好意思，我以為你話洗唔洗預先畀錢

同埋一定要有中間人，因為太多例子係眾籌完之後走數

唔洗搵av公司，自己拍，畀錢搵條女

香港av？

都可以架

請善用起底功能

？

出錢診樓主老母
我出100

望到個標題第一時間諗起杜文澤套豪情3d

睇就睇啦